在職既警察 唔該入一入黎

係咪做得太耐狗 唔記得左你地份誓詞呀?

屌你老母